大埔撚剪髮 畫廊細joe

之前搵開佢剪
但佢走左之後搵唔返岩既髮型師
有冇巴打有佢contact

原來仲未執

推

Thz